有冇好食嘅黃店千層蛋糕

小弟想食 求推介

推

holam bakery

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

入嚟就係想講呢個

荃灣Y2cake

lamlamli

有冇港島

仲有冇推介

連登有愛

祝大家中秋節快樂

shaz confesion?

shaz confections

超難食，食得一半就掉咗，黃店真係10間有9間柒。 可能兒登仔口味特別啦

Lamlamli